# PDO - Partie 1 : Lire des données

**Exécuter le script colyseum.sql avant de commencer. Tous les résultats devront être afficher dans une page index.php.**

## Exercice 1

Afficher tous les clients.

## Exercice 2

Afficher tous les types de spectacles possibles.

## Exercice 3

Afficher les 20 premiers clients.

## Exercice 4

N'afficher que les clients possédant une carte de fidélité.

## Exercice 5

Afficher uniquement le nom et le prénom de tous les clients dont le nom commence par la lettre "M".
Les afficher comme ceci :

Nom : *Nom du client*
Prénom : *Prénom du client*

Trier les noms par ordre alphabétique.

## Exercice 6

Afficher le titre de tous les spectacles ainsi que l'artiste, la date et l'heure. Trier les titres par ordre alphabétique. Afficher les résultat comme ceci : *Spectacle* par *artiste*, le *date* à *heure*.

## Exercice 7

Afficher tous les clients comme ceci :
Nom : *Nom de famille du client*
Prénom : *Prénom du client*
Date de naissance : *Date de naissance du client*
Carte de fidélité : *Oui (Si le client en possède une) ou Non (s'il n'en possède pas)*
Numéro de carte : *Numéro de la carte fidélité du client s'il en possède une.*
